自學塔羅牌 求教

最近有興趣學塔羅牌，亦都買左一副偉特塔羅牌，想問下巴打有無咩方法可以自學塔羅牌？或者有咩方法/網可以易d咁學？

圖書館借書睇

我有借過，但好似本本都有少少細節有出入？

當你了解基本知識
最緊要就係開牌同人試

可唔可以自己試？？要揾其他人長期試好似有d麻煩

好似連登有唔少人開post幫人
其實某程度上 亦都係幫自己實習
只係學唔去試 永遠做唔到大師傅

其實你已經很塔羅+透視系統塔羅
夠哂

咁等我學到咁上下都試下先

唔好睇書學。慳返尐買書錢報讀工聯會課程，保證物超所值。